元朗手足要走難入黎

要走走唔到嘅可以過黎
同朋友夾租
坐去錦上路站tg我
Tg: Rc_lcl

推

要走嘅快啦

Pish

冇gear快走

坐得去錦上路站就走左啦
飛站呀

有特別車走唔係咩

Push!!!!

推呀

推推推

走嘅話小心有鬼跟尾，或者埋伏!

冇gear好散水啦

p牌一推

再推

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神